呼吸plan等同於港版次按,香港樓市即將大爆煲!!!!!!!!!!!

呼吸PLAN都係今年先開始見到既產品,對於D無實力而採用既買家黎講其實完全係同用自己下半生賭博無分別,就好似有單新聞入邊咁講,樓市持平及息口不變下都要自己抬120萬先有機會轉按番俾銀行,即係話如買家係數年後既今日只要份CV唔靚或者工資下趺時,要抬既數目可能更多

就現時新盤既熱賣情況,似乎佢地大多數都唔記得左樓市己經正式踏入加息周期,縱使我都相信加幅有限,但係個借貸基數大既時候,對於一班收入同2成首期都猛猛夠既人,加里半己經相當沉重.只能夠祝福樓市係3年後仍然有合共15%既升幅,否則將有一班不能成功轉按既朋友將會為樓市帶黎危機.

成交冊顯示，樓盤包括4伙撻定戶在內已賣出的953伙，當中多達714伙採用可申請高成數按揭的付款方法，比例約75%。證明香港好多人都供得起樓，只是無首期，要發展商借先買到，但這一點對樓市並不健康。
供得起但無首期，講到好似有能力買樓咁
事實咪一樣係買唔起樓

我自己覺得二按最多一成好了
多過一成又貴又危險

港版次按直頭同美國次按風暴一模一樣
見到咁多傻仔無視風險入市, 真係好似股市牛3一樣

黑天鵝
完

咁先正

唔大爆破, 我邊有機會買平野呢？

黎多一次2003年大平賣

我真係去買兩間地舖, 養六代

賺到D租金用黎資助義士

1997年4月香港銀行總存款: 2.6萬億港元
2017年2月香港銀行總存款: 11.9萬億港元

點睇以上數據，仲有一班大業主已經供完，日日收租

我都好想爆，但感覺上需要加息五里以上先會有影響

黑天鵝
97經濟咁好都可以爆
冇野冇可能
睇你有沒有耐性

個個月都話爆
個個月都升
究竟幾時爆

唔會爆 快些買樓

買到一早買左
個個都想佢爆之後入市

咪撚on9
專心搵錢買樓啦，望

垃圾政府貨櫃都收一萬，幫手推高樓市，真係on99

無錯快些買 幾細都買左先

新樓納米盤唔好呀，真係搵笨柒
搵啲廿年樓歲，三百呎左右好過

香港樓市爆
等於全球金融危機

中美俄歐都唔會畀佢發生

有能力就梗係買

唔買過幾年上車盤變六百萬三百呎真係喊都無謂

講真就算跌最多只會高位回一成半至兩成

金融危機有得話唔比就唔比咩。。
市場既力量 冇人阻到 最多遲推

傻撚左個鼻
跌一成都有大把人接貨

跌夠兩成有冇人敢接
同股市一樣根本
值唔值唔係睇高位落左幾多
睇將來

用條命黎 買層樓幾抵呀

銀行都唔借其實已經係個泡沫警號黎
發展商仲幫手推高個價

到真係跌左一成，你係買家就會諗會唔會跌多一成呢？點解唔等多陣呢？
然後兩成，三成...

一定會爆，係爆升

太睇少香港有錢個班了
隨時拿錢掃貨
利申:重租緊屋

開番係財經台啦
開係時事台搵班垃圾刷正皮

你啲因果關係搞清楚啲先 依家係地產佬急着走貨先搞呼吸plan出嚟

諗住略埋最後一批購買力 而唔係呼吸plan導致大爆煲

上次有事好似加左十幾次

爆爆爆 個個月都話爆 爆條鐵咩 石就有得爆

太睇少香港有錢個班了
隨時拿錢掃貨
上星期先買完比個女， 今個星期就問，有冇咩野好買
利申:做地產

銀行不知幾樂意借,係金管局唔俾佢地借咁多

中美俄歐都唔會畀佢發生
有幾弱智先講得出

冇錯,好多人睇好,又話現價嫌貴/細/遠, 跌果刻又冇勇氣接, 失敗者就喜歡俾藉口自己證實乜都唔做先係合理。的確衝出comfort zone要冒險同辛苦,但永遠留在comfort zone, 只會慢慢被社會淘汰

無人理縮表

香港好多隱形富豪,睇下周街咁多舖位單位邊個收緊租? 最慘係果班明明係窮人,但以為自己係中產,可以過中產生活既人。

你嘅假定要建基於香港真係有“將來” 。

我覺得世道同零三，零八已經好唔同。
零三年香港仲未咁單一化。世界仲係叫香港做香港。今日係點 ，心照不宣啦。

難怪深圳樓價咁貴 原來幻想埋香港未落

灰犀牛

好呀 跌多d

好奇一問，係咪即係類似NINJA LOAN?

97爆唔係得香港爆
當時結合左主權易交，東南亞地區經濟過度膨脹被索羅斯為首既基金追擊，俄羅斯經濟問題先爆到

淨香港因素好難爆，而家個經濟基礎好穩，要爆一定係受外圍手/環球/中國因素影響，而家稍預見到係北韓危機，美國縮表。

巴打一定full pay

樓價過兩年升一倍不是夢

係，好似等支爆咁

唔等支爆一早識買樓果班人已經上晒岸啦

只係幾年既事

睇唔到會跌，無錢等訓街

投資幾球落一個冇將來既地方，只可以祝你好運，諗清楚呢度10年後係香港定廣東省香港巿？

銀行存款數字可以咁樣解讀

有買過樓就知 有幾多人係可以二三千萬唔上會full pay 因為去到呢個amount 銀行都係借5百萬
到時爆左 你又係可以上兩三成會就供到既 咪慢慢等

人類總是要

2047之前都長升 根本唔會跌

每年升50%不是夢

香港市都冇阻樓價升幅

爆得未? 我手上幾個單位仲升緊既?

當變成香港巿時, 所謂巿價係咪真係有人接貨?

係呀，你地咪年年都咁講無將來，等支爆，然後年年唔買樓，而家升到你都追唔到，就繼續用無前途去掩飾買唔到樓既哥悲

其實你一早肯買，已經賺左將球，咁你就唔會覺得無前途

等支爆果班睇錯市中晒招，市場會罰睇錯市既人，你地的確係無前途

所以個市係點都唔會爆